可以點做?

如果發現老豆血型同自己血型係冇可能有遺傳關係時，你會唔會想搵返親生老豆。。。。

驗左DNA confirm 下先諗啦

如果老豆已經死咗好耐呢？而我又獨仔

咁你有冇「阿妹」或「家姐」
相處左咁耐實有感情，可以屌佢地西

咁如果你同佢既感情好好，一直都係佢身上搵到父愛既話，係唔係又有乜所謂喎